大家加油將抗爭融入生活

又係時候提下大家要拒絕劣食

推，要令全香港人都罷食

借個位
【極高質分析】台灣學者吳叡人：香港人如洪水 淹沒中國獨裁者

推呀